求救 海信睇唔睇到netflix?

咁多位巴打
想問下海信行android 4.4睇唔睇到netflix?
直接裝apk或者root左佢？
如果唔得既話，有咩平平地40或43吋電視推介係睇到架？
唔該哂呀

推

買三叔

$300 chromecast乜都睇到